一人一個戒丁方法

條件：唔唔以對條丁造成永久性傷害

搵女

斬手

打j入左聖人mode就戒到

出街見到女即扯

做運動溫書 搵野做下 唔好比自己得閒 一忙就冇時間冇意欲打丁

你喺街度點打丁？

認同

三千人戒丁Telegram群

切丁
伐木丁丁
斬丁
手中有丁心中無丁

有心打邊度都可以打